香港仔有UFO出現

唔係標題黨
呢個IG有埋片

架UFO係咪黃色先

千歲鷹

美軍殺到？

上水之前都有
大陸射過嚟
但, 呢幾段唔似果隻led

2020 年都可以得幅咁既相話 ufo

香港有救

有片呀 你自己懶咋傻鳩

華富邨當年都好似有UFO

以射燈多D

點睇都係射燈黎wor

邊個d射燈咁勁

炸𨳊哂d狗屋ok?

我之前係元朗村屋天台都見過
下午時間黎 另一半都見到
但我地冇拍片 因為睇完都呆左
解釋唔到自己見到咩 當自己眼花就忘記左
因為睇落唔似ufo 但飛機又唔係z字形咁飛
但速度又快過航拍機好多

條片睇咗？

睇哂幾條啦 全部都係似射燈

個個睇完相就話似LED
睇埋條片再講

每個人都有自己嘅見解

聽你張相反而似ufo
睇完d片就覺得係射燈

美軍戰機嚟

咁搞笑

啲片係咪 360p 好曚

華富邨
70年代都出現過